哩家毒撚應該去邊個forum

發覺連登原來已經唔接納毒撚

回家啦連登仔,牙Joe永遠歡迎你

回家啦

yes

一起返回家吧
樓豬259
反正果邊都無人

高登之前未又係批鬥毒撚

返香討吧

根本就無真毒, 個個偽毒

自己整一個
得自己一個既forum

點會冇

上樂古算了

baby kingdom

係唔撚接納你呢啲柒頭皮啫

成個連登都係狗公mk我寧願做柒頭皮

出面好撚多批鬥post